通商寬衣 草管人命 悔辱国旗

（此句不念）